粗口娟貼張華峰合照覺得「喜氣洋洋」留言：你累死人哋個女臭閪

死亡之吻
48小時生效

死亡聖誕咭

Push

張聖誕卡有毒

留言叫佢送晒俾啲官

張卡搵哈利波特落左咒

大家響應下粗口娟
#香港人笑吓啦

我哭𠹌左成晚

老處女好毒

工聯會又殺人,見人有錢就殺人

施放老處彈

工聯會真係由成立至今，滿手鮮血

工聯會好撚毒

啲留言有粗口娟fans幫住哂

暴動始祖
我以為佢地淨係放炸彈先咁勁啦...
原來落毒咒都幾有料到!

個女仔

小學之後送嘅第一張咭就咁大威力

有人表揚張
豐功偉績

寫左自己全名嘅死亡筆記

蓄埋幾十年嘅怨力

加上50年未破處女之身